幾時開始變到咁

好想變返同你秒回個陣

我唔知自己對你係咩感覺
但好想進一步了解認識你
係咪算鐘意？
但我地又未見過 你又好似無特別想見我咁
唉